一人一個2020年你要多謝嘅人

我先

宥巴同埋佢嘅信徒

多謝佢地提供笑話

武肺
利申: 家開口罩廠